其實佔領所有政府合署有冇得諗？

發夢諗到嘅 參照法國黃背心運動，各地都出現運動
令政府調派人員困難 同埋出奇制勝